陳彥霖升降機 Full version 新疑點

利申：純熟個人推測，無實證

[突發］陳彥霖HKDI升降機Full Version

客觀疑點：
CCTV 秒鐘時間 14 > 16 畫面有定格
CCTV 中間秒鐘時間 14 > 16 跳左，無出現到 15
CCTV 大字秒鐘時間 13 > ( 14 > 15 > 16 )，有出現到 15

個人主觀疑點：
片段中 0:13 ~ 0:22，陳同學係似乎核對緊手上既資料而去睇下係咪簡岩樓層
片段中 0:43 ~ 0:44，請放慢至 0.25 倍速睇，陳同學左手拎住既好大機會係一部手機，見到有反光面，中間黑色，周邊白色
片段最後，陳同學出升降機時，小弟睇唔到清楚咩樓層出，但可見升降機門前左邊有圍欄，可以借此推斷樓層

最後就係千其唔好困死自己係一段片到查，其他地方都要查！

【時事台重開】經過一晚，陳彥霖既風向疑點有感

十推

1

2

推

3

4

5

6

7

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推左先

8

9

10

覺得有用請幫手推

不如你直接講呢幾條片有咩撚嘢用先啦，根本完成唔撚關事你究竟研究咩尻，你叫佢交噃放底袋同行去海邊條片好過啦屌

無人推，唯有沉

我最後已經講到明周圍地方都要查，自己朝早開埋post，咁宜家有新片分析下都要鬧？

咁就由佢沉啦

點解唔播到出𨋢？

佢應該係5樓出去 因為可以睇到啲制係咩位置 就咁睇係左上角第二行第一個 即係5樓 利申該學學生。

每次都哂時間追啲冇撚用嘅唔去直擊要害所以未永遠打唔中春袋囉，明知完全影唔到嘢都堅持哂時間引人追引人討論，仲不停推